假如5蚊可以買個老婆，應該點簡？

10
有錢之後再補返1-9

無咁多假設

首先要識廣東話 搭配

4+1

孖盡佢

1,3,8

8+10
大波同有錢

秒

連登仔10個11個都要有錢波大

end of the topic

胸部大都係1蚊，性價比好高

我要長得正+感情專一+胸部大

大陸先興呢d

真係要揀就135啦

買5個8

連登標準答案 :

1+3+8
然後因為 3, 可以叫個唔係處既老婆去賣淫養家 (好生意 因為 1 & 8)
然後連登仔 就可以拎啲錢去偷食處女

3,4,9

肥婆胸都大

所以長得正要跟胸部大 一齊揀

有冇人揀咗個零分嘅老婆，但畀咗五千次五蚊？

處女寫3....中學雞..

買5個胸部大

1,3,9

俾個超級暗倉肥婆你就唔好喊

1，5，8，9

何超雄

假設3係無條件專一，明食都無問題。

加埋溫柔就per9fect

大波+有錢 = 鄭若驊

一定揀 1 3 8
感情專一 90%附帶處女，2分搏5分抵屌
錢我大把，劏房獨撚先揀哩個

緊係貪佢無條件專一先用 2 蚊買啦

留返5蚊 買老公

結左婚一定楝3,4,9

老婆餅就買到個

7,8,3

揀老婆一定係345最好
樣靚大波做gf就好
老婆要睇長線

講嘢得體真係好重要

2你點補？

搵多三個巴打，夾夠20蚊要個完美老婆

每星期轉一次老公

處女權就搓包剪揼

過$5 喎~ 清

胸部大 x 5

10號 有無得買幾次

感情專一 2
長得正 2
學歷好 1

8,8,8,8,8

2$+2$+1$=6$

有男人會真心鐘意洗衫板？

嘩
10完都仲有一蚊買5/8/9
呢個遊戲咁nice既?

買隻龜

我

3，7，9

你驗眼

10

剩低一蚊送埋比你

老鳳認同
然後加多兩樣就係
11: 必須識講純正廣東話
12: 一定要係香港/日本人

處女+長得正

5蚊買晒大波得唔得

5蚊買5個胸部大🤤

咁我都1，3，8

下垂+黑lin

1, 3, 8

閪臭會否-$2

用5蚊借孖展炒上50蚊再買哂全部

10，謀完身家搵過件
此post已完

欣宜

大波有錢

Real
日日屌唔洗番工

幾時有人整返個老公版
d女成日話男人外表同身家唔重要

多謝幫襯

1 7 8

處女

唔使找

無得輸，本身有呢幾樣野其他選項都容易有而且容易受到別人幫助，除左2 btw之後對自己專一未得

好似有處女膜重建手術

一定係1 3 8

149

買起間幼稚園

有錢就去中學包學生妹啦

連登仔應該個個都揀8同10，然後.......
就會有更多個8同10........不斷loop....最後應該會做到國家主席!

譚惠珠

#8*5

88888

呢個po咁多若驊擁躉

太多定太少？應該寫幾多

搵多四個hehe收購佢地嗰五蚊
就可以食哂全餐 跟手仲有淨幾蚊加凍飲

5同10

見到疼老公個疼字都字咩事

1,3,9
1,3,9多數都有化學作用出個處女

比多一蚊可否揀4+10
佢鍚我就比哂d錢我
二樓條友揀10佢唔一定比你

1，3，8

長得正2
感情專一 2
胸部大 1

你唔係唔知處女膜都有得整下話

大把人揀大波+有錢 一陣整個超雄咁款，玩兩款飛左你就乜都無

中国先興呢d

好多細個係player
大個玩夠就感情專一

1,5,8,9

我都係
長得正唔洗講，賞心悅目
感情專一，唔會分手先
學歷好，思維同人工都唔會太差

長得正+疼老公+學歷高
可以推佢出去做高級雞養家

緊係全部都要 又冇話淨係準比5蚊

2 + 3

345

人工建都唔係本身個隻天然純正

處女憑咩咁值錢

生得靚大波踢佢去做電子雞收課金咪一樣可以有錢

2 號係咪鐵膽。你簡得幾完美都好，跟佬走都係哂鳩氣

3 號先岩

1,2

小朋友先選擇，我要晒

有錢點解要五蚊賣比你

台灣

2 7 9

138 or 32

3 4 8

1 5 8 9

大波譁

+1

現實: 1蚊都冇

數學拎幾？

打得飛機多眼蒙

要3同4就夠，其他都差啲都唔緊要

處女先無用，我比反五蚊要個非處淫女

利申，食過無數處，個個都令我好無引

既然係買番嚟
唔洗諗咁多咩愛唔愛你專唔專一
一定係最低價格買最多功能
1,8 靚女大波 都只係3蚊 日用又得夜用又得
加埋9 說話得體 唔只係屋企唔會激到你彈起 拎出街都唔會失禮人
仲有1蚊可以買埋學歷好
而家呢個時代學歷真係好緊要 揾份工肯定唔會少錢先
隨時養番你轉頭都仲得
學歷好頭腦唔會差得去邊 肯定唔會波大無腦講野1999比人呃

4同10冇得一齊揀即係廢嘅

$4有錢，之後再買

有錢唔代表佢會比我 所以10不了
138啦

689啦

超雄的確係有錢又大波
連登仔準備好未？

買左十之後 用佢d 錢狂買2
破完一次買一次

1-10 無一個選項係 年輕

138

買10個五毛

10同9，氣質嘅野冇得改，其他之後用錢去執

最緊要夠淫

屌 同你諗法一樣

蝗語台
幫樓上所有連燈仔一齊推

仆街好精景，笑死我

你地得5蚊?

揀你老母 你當女人係咩？ 你憑咩可以揀？
同埋買老婆係咩概念？

1 3 9

咁你快啲開個女人版
J30cm 3
大隻 3
斯文1
有錢4
樣好3
。。。

1&8&8&8

平有咩唔好? 最緊要大家真心相愛可以互相扶持

利申二轉魔法師

5蚊一個，當然係買多幾個

自從屌過一個平胸既女仔
我已經決定以後屌d女都要有波
因為好似屌男人咁

1，8應該只可以2選1

9,10

有錢係咪連呢兩樣都妥協埋先btw唔計大陸g

咁咪係肥婆

真，on9野拉

疼你老母閪呀支那人

男朋友話：有錢就可以整容+整大個胸
邊使揀

去產房book

大波先值1，處咪0.5

覺得處值3既應該係青頭

樓主快開男人版

佢係買多九條女

10, 唔洗找

148

死弱智仔

1。3。5

同意 揀波大都on99 比個G奶都無撚用啦 我寧願要個C奶 然後學歷好 起碼有啲文化甚至入到大公司做 養埋我都得啊嘛

一定係 9同10
講野得體真係好重要